是日靚午餐 夏威夷式炸魚柳 配 木瓜莎莎 茄蓉意粉

意粉望落唔係幾靚

冇菠蘿點叫夏威夷

木瓜當係

還可以 軟硬適中
無乜特別味 要靠個汁

講下味道先
木瓜莎莎好正 同跟佢薄餅餐個莎莎唔同
呢隻落左芒果 偏甜 好清新 食落喉嚨好舒服
炸魚即叫即炸 皮脆 魚肉有事先調過味 好入味好正

上次隻燒雞得d

諗返起小學訂飯焗到漲哂嗰啲意粉

好撚似 茶記雜扒意粉嗰種感覺

好味阿

個汁咁好似好稀

連埋蒜包餐湯凍飲$48蚊
百里香 觀塘駿業街熟食市場一樓

你點知架

今星期放咗3日假 呢3日我特登出百里香影樓豬條7頭
我3日都由午市一開始坐到3點
影低邊個日日影相
我已經鎖定目標 知道7頭係咩樣

不枉日日用40蚊搭車

咁好唔好食 btw印度巴十一點幾就食 你可能miss左

唔太好食 係平但環境一般
班KT OL當自己食緊fine dining
我11點鐘到啦

執正啲返工啦

你講呢句證明你無食過啦

可能樓豬都認得你

[/quote]

樓豬要加EMOJI都加個印度佬的舉手指公啦